回想起自己的過去, 總有想自殺的念頭

唔太想活下去
過去已經被我破壞得徹底了
所有對我好的朋友都被我趕走
我不是一個討人喜歡的人
我明白的

巴打咩事呀?
有時諗返都想有時光機返去摑醒自己
不過又覺得冇以前, 而家嘅我都只會係一舊飯
唯有同自己講, 一世人流流長 總會遇上幾條粉腸, 只係自己咁啱做咗人地口中嘅粉腸啫